點解啲人會搶廁紙？

研究發現廁紙有成分可以預防武漢肺炎？

可能怕無廁紙炆屎

可能係擔心物流運輸停

咁唔係應該要買埋其他日用品？

講真
廁紙都唔係必需品
我唔明搶嚟仲乜